蘇狗怒屌猁狗

入波鏟草 係咁惹火頭 屌對手
搞咩咁憎猁狗

問謝狗啦

咩事

Ha

歐霸見！

！

牙蓋唔好鞭

差d唔記得你